牛市之淡友又賺多左一日尊嚴

型

豬到好唔開心啊牛兄

信念呢

賺到29700熊軍會獲得最後勝利

天堂的窄門

豬佐3成本了

青你點做野
明明先29000

恆指 put 死哂
淨翻既 put 仲有120-140日到期，牛兄我需唔需要換put

比d主見
諗下自己接受到乜野槓桿

豬到冇哂主見了

主見呢？ 牛兄一日未改名 一日負擔到都應該買牛

我決定星期一開始全部止蝕了牛兄